hea下又兩點半

聽日9點lecture

好悶呀訓唔到

快訓

係囉 晚晚都係咁

係張床到流緊馬尿

做咩事

睇波

慘

未做完野

做乜

洛賓

Asm and project

咩科牙 功課都好做

898

工程狗Chur到傻

廢老一早要收山喇

好勁 比心機

屌 瞓唔著
做工程狗已經夠chur
仲要唔畀我瞓

I know that feel

聽日final

埋大？咁撚快

時間唔夠用

我好鍾意你 請我食糖未

差幾多呀

仆街了
點樣迫自己開turbo

做快啲

熄手機

唔瞓咪用多幾個鐘

半夜時間係最正

一半

仲覆po

真，好靜，好舒服

聽日交？

好悶

三點

係

瞓

明明兩點都刷晒牙
都要磨到三點先返床

有少少精神

＝ ＝

我地有時差

就算是晨差時差

惦念你一下